富途會唔會有影響？

騰訊好似有份

留名

無得買美股

冇得買唔緊要
1700蚊買左TSLA果D貨賣唔到就慘喇

投資美股一定歡迎
又唔係係美國開公司賺美國錢

唔會

走資呀仆街
牛牛d錢用黎貢獻哂比中央

唔會
騰訊大把野有份啦